請問呢隻係咩昆蟲？

邊撚個俾負評

似係竹蜂, 唔肯定

寄生蜂

蝗

支針好撚長好撚大支我屌你老母

正蟲態

求答

Asshole with wings